到底獌迷有幾低賤先會支持熱狗拎歐聯

本身係熱狗既我唔怪佢地
但190000 為左搵遮醜布竟然支持隊19 mma波
個感覺等於你唔鍾意av仁所以撐林鄭
已經係冇左一個基本做人既良知
叫你地獌狗真係侮辱左狗

冇人回你咁撚慘
我比吓面你囉

幫手

講到猁狗唔係mma咁

反獌係人類基本良知

反猁都係

獌狗又開始spin唔撐熱=撐猁
兩邊都唔關49000事，收下把閪口曉唔曉啊

獌熱一家親你估流

串到樓主一棟都無

連skrtel都搵埋出嚟
根本熱刺一場波嘅精華已經精彩過任何隊幾年嘅精華
你貼乜都冇用

求其up句嘢就可以屈到利同熱同一個mma級數